# DOTSWITCHER



## Розділ &#127991; Інструменти &#129520;

>&#128161; Простий перемикач розкладки клавіатури, який не містить жодних шпигунських програм &#128230;.

- **версія програми &#128230;**: :one: . :zero: . :zero:
- **розробник &#128422;**: kurumpa
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](http://dotswitcher.com/)

## Операційні Системи

### Windows &#128421;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](http://dotswitcher.com/)
- &#128229; з Хмарного сховища &#9729;
